Это тестовый проект - демо доступно на http://faberland.ru/testpsychics/ .
Используемые платформы: Bootstrap 3.3.7 (CSS), Vue.js 2.5.13 and axios library (client front-end), 'sqlite::memory:' (СУБД), PHP 5-7 (server side API).